你哋食嘢可唔可以唔好食到 jap jap 聲

毒唔緊要㗎，食野唔好jap jap 聲會加分㗎
japjapjapjapjapjapjap dllm

笑牙

Japjapjapjap